比個女仔以為我住獨立屋

好耐之前朋友搭朋友咁飲野識左條女
佢都幾靚女，所以都有加ig 有contact 吓，之黎最近約左佢出黎飲野

飲飲下
佢就問我 喂 你住邊到啊？出黎咁耐嘅
我就話 赤柱啊 有啲遠
真好好遠
跟住佢成晚係咁話抽我水，跟住我又抽返下佢。
跟住因為12點酒吧關門，佢地話不如買酒去酒店再飲

喺酒店嘅野就唔講啦，都係咁

依幾日佢係咁搵我, 又問我幾時再出黎,又問我當佢係咩, 又話你屋企一定好大 幾時帶佢去我屋企玩

大佬啊 赤柱都有公屋居屋㗎

我住深水埗人地以為我住劏房

但據我所知，樓主唔係住公屋居屋

其實係天橋底

慘啦，佢有上連登
你咁就無左個sp

馬坑都靚啦

免費既最貴，呢個道理你應該開始明

佳仔住安全屋算唔算獨立屋

不斷拖
拖到冇得再拖就SAY BYE BYE
不過記得留低D RECORD

通常條仔話住赤柱同大坑的，
一定要check 係咪公屋/居屋

住跑馬地同半山，淺水灣就一定冇公屋/居屋。

條女經驗尙淺。。。做background check 唔仔細

我都想啊

你情我願，驚條撚

一陣me too我

畀佢知道咗，佢老母就會搵你尋仇

話說監獄狗都係住赤柱

赤柱唔一定多獨立屋播, 條女會錯意你未坦白講住公屋囉

講俾佢聽托咩 食住上喇

佳仔 可以同人講佢住京士柏道 嬴曬

我以前都係住赤柱,讀赤航有得寄宿.

愉景灣都係

食咗啦樓主
係驚條女煩啫

理得你住咩屋啦，樓主住赤柱已經赢左，人地聽到個名已經濕左

個過程skip左

仲要啱啱隔離放監
搭車錢都無

住呢度比人當深水埗窮撚

你講懲教係狗？手足唔係狗喎

咁樓主姐係住邊

赤柱監獄假釋出嚟？

唔係公居又唔係獨立個啲咪姐係住懲教宿舍

閃卡，影片，自保啦仲問，一陣發覺你唔係獨立屋，而係公屋，me2你呀

係未做緊行船

住呢d權力欲一定好大

酒店發生咩事又唔撚講
點撚樣幫你啊

正啦

傻閪 屌你老母

貪錢雞
食咗先算

有幾多食完真係唔使找數啊⋯⋯
睇下點找咋

屌你老味酒店果啲重點唔講？

食幾次話唔啱feel byebye la

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

樓主食唔少女啦

海峰？

酒店重要個part都唔講？

插都閪都爛
之後同佢講
我最近搬咗屋

唔係重點啦

想聽之後再講啦

我唔係想好似呃左人

點check點chok
Ching好似好有經驗

想聽 講未

大家咁話啦

食完就話知佢啦
同一個方法
食下一個
唔洗教啦下話

樓主真係好 我未出聲啲女已經走夾唔唞

我住浪琴園

你當我係咩啊
快D比我上你屋企玩

赤柱監獄

貝沙灣

去多幾次酒店先講啦on9

你同佢解釋咪盞搞
最好你就自己消失
大家當冇事

個裝修Leung到
有錢冇品味

住king’s cube

八兩金 都搵到1500萬

我唔知佢哋係唔係
但我肯定你係

唔係

冇影人閃卡

今晚得閒仲打

再打*

有心呃一定呃到
仲有點解要咁在意人哋住公屋定居屋
好似想喺人哋得到着數咁

啲女真係好撚cheap
樓豬你都係

想知酒店發生嘅野 快

除左有公屋，重有監獄添

快d講重點

坦白講lo
睇下條女有咩反應都好
除非你想同佢一齊

女：唉今朝比窗外面啲雀嘈醒左
男：咁慘豬
女：係呢，你窗外面會望到咩野嫁

呢到先嚟加密有撚用咩

戇鳩
居屋資助完都要幾百萬
拎公屋黎比

原來你條仆街呃我嘅

秒咗

扮話呀我有個朋友都係住赤柱，係xx邨（講一啲嗰到附近既野e.g. 有時夜晚會行海邊/有間甜品幾好食），你住得近唔近嗰到呀？
正常如果都係住公屋會好自然話我都係呀，或者「唔係呀我住隔離xx邨」
都幾易chok，萬試萬靈

我住青山 比人以為我精神病

快

咁你呢個價值觀又錯曬

成個對話勁唐突好唔自然

香港係夜晚 你可以講了

公屋都可以望到海景

作為一個人，佢嘅價值觀真係大錯特錯

作為一個網上花生友嘅話.......

Ok近喇 再focus落間甜品有幾好食

馬坑村

條女而家咪chok緊樓主間屋囉

明明有新私樓

九龍塘都好似冇

因住佢發現你唔係住獨立屋之後屈你強姦

吊講撚咩，你都食撚咗la

獨立狗屋

通常話南昌 ，近太子就太子。真係唔撚得就荔枝角道

長洲啦

以前喺 club 識過條仔話自己住何文田，個單位值 2000 幾萬

屌你老母何文田邨

住興民邨可以話自己住大潭道

你最後點樣知？

南山邨

跑馬地有勵德村.......

最後有留 contact 出嚟再飲嘢，佢個 friend 自爆 無覺得佢窮嘅 但唔使公屋扮私樓仲要強調地段 2000 幾萬

睇你都唔正常得去邊

又一村都係深水埗喇

山景都有

估唔到仲有人記得

屌多一次
中出完同佢講

石硤尾喎ching

想知何文田邨咩單位值2000萬

住石硤尾夠膽話自己住九龍塘就係呃啦

南山邨個停車場好多靚車

勵德村係大坑

香港大坑勵德邨道勵德邨

隔離棟私樓要嘅

有心瞞你既話點會咁講